---
canvas: "https://api.digitale-sammlungen.de/iiif/image/v2/bsb00074191_00188/full/full/0/default.jpg"
order: 5
---
{
    "type": "Annotation",
    "body": [
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "Anmerkung auf fol. 82v, dass Philipp vor den 8. F\u00fcrsten/die 8 F\u00fcrsten geh\u00f6rt, dessen/deren Vater er gewesen ist (\"Pfillip gehort vor den 8 furstn ist ir vatter gwest.)",
            "purpose": "commenting",
            "creator": {
                "id": "Bennitorn",
                "name": "Bennitorn"
            },
            "created": "2023-05-24T08:23:36.395Z",
            "modified": "2023-05-24T08:25:00.349Z"
        }
    ],
    "target": {
        "source": "https://api.digitale-sammlungen.de/iiif/image/v2/bsb00074191_00188/full/full/0/default.jpg",
        "selector": {
            "type": "SvgSelector",
            "value": "<svg><circle cx=\"745.0924987792969\" cy=\"4642.81005859375\" r=\"194.40671587101488\"></circle></svg>"
        }
    },
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "id": "bc6ff5e8-07be-4e89-8d8a-7251159c4937.json",
    "motivation": "commenting"
}